感謝習主席下令不流血，保護學生對抗亂港官員！

今天各大報紙媒體提及：主管港澳事務的國務院副總理韓正再度南下深圳，於7.1當日隔岸觀看立法會衝突場面，並向特首轉達國家主席習近平的最高指示：不許流血；更在形勢危急下，勒令神隱多日的林鄭親自於凌晨開記招。

各位，我們的國家主席是愛惜學生支持學生及人民的。習主席更直接下令不准警察傷害學生人民流血，若警察爭再濫用暴力令人民流下一滴血，即代表香港警察違令並向習主席開戰！

我們學生及人民不會畏懼亂港官員，我們要發聲告訴習主席真實情況：
1.林鄭月娥、李家超、盧偉聰、 鄭若驊、張建宗必須下台及問責。
2.成立獨立調查委員會調查警方
3.釋放所有示威者
4.撤回由林鄭月娥提出的‘‘逃犯條例‘’

我們堅持以上訴求，不要讓習主席背黑鍋，習主席保護了我們，是時候讓我們保護習主席，揪出亂港官員了！

官字兩把口 扯貓尾拎光環 係做好人就一早平反咗64

習主席下令不流血
...

咁呢個咩嚟

推去幫港出聲曲

Fact check?
就算佢咁講都只係一隻識扮好人同殺人既維尼熊

咪on9, 冇圖冇片你吹到習主席上太空都得啦

曲線好靚

我其實覺得共黨成個六月都係被逼被擺上台同冇諗過件事咁大

食蕃茄意粉個sauce癡係口罩到

懷疑林鄭企圖用警察架空建制派，並計劃策動政變

仲有呀 同習主席講 我地香港人相信呢班陷家產一直都冇將香港人要雙普選同埋取消150單程證既訴求同習主席講

即管比佢扮囉 既然佢要扮 冇理由扮扮下唔扮咁冇面咁核突掛

fact check。
因為香港內政係同佢冇關。

佢既唔流血=冇死人